我同羊仔要結婚了。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

大家唔洗黎飲了 直接封800比我就OK THX！！！！！！

帖都無張。。

仲有餅卡

冇請你

我做姊妹

呀b結婚了 新娘不是我

你二奶

有冇我份

陰司紙

會唔會有羊食

全羊宴ok?

你個名好恐怖

我要做姊妹

我要做兄弟

我要坐主家席

我要做司儀

我要做planner

弘b好積極

臭🐑人生大事

人獸交